批陳浩天概念混淆 譚惠珠：中國不是帝國 領導由人民選出來

外國記者會（FCC）今天中午邀請香港民族黨召集人陳浩天演講，外交部駐港特派公署、特區政府以及親中陣營均大肆抨擊，基本法委員會副主任譚惠珠晚上出席活動時表示，一國兩制是香港特別行政區爭取到最好的安排，香港獨立不是一個選項，「not an option，因（獨立）違反憲法同基本法，亦違背理智。」

譚惠珠又批評，香港民族黨召集人陳浩天邏輯概念混淆，反駁他指「中國是帝國」的說法，「中國不是帝國，中國是一層一層人大代表選出來的領導。」

譚惠珠：無深圳無大灣區 香港做唔到創科

譚惠珠稱，香港要靠內地支持，不能夠獨立，「我哋700萬人口，水唔夠飲，糧食唔夠，地方住唔夠，要創科無深圳無大灣區做唔到，財經金融運輸無內地作後盾，（港人）攞不到護照，攞不到自己幣值。」

她說，在情方面也做不到「港獨」，「香港很多家庭兩地都有人，如港獨獨立，是否要變成南韓北韓，或東德西德。」她認為，香港不用外國記者會製造平台讓人倡議言論自由，因為香港已經有言論自由。

咁你地又口口聲聲話美帝

人大=人民

譚惠豬自己講出黎唔笑個度好野

水唔夠飲 起海水淡化廠 唔夠糧食叫政府發展農地 乜都唔做緊係無架

又一黨國不分~_~

香港不用外國記者會製造平台讓人倡議言論自由，因為香港已經有言論自由。
up乜鳩

食物不嬲都夠,
由外國進口 (不包括支那) 都夠

港幣無中國無幣值?

條老而不死都痴痴地

人大代表點選出黎
中國人民選了我，讓我當主席

獨立無護照都講得出,

智障咁

老實講啦，根本無一句正確
台灣有無自己護照呀
人地有美國免簽添呀

講幾段野全部廢話

人唔笑狗都吠

連百度都serach唔到選票係咩樣, 同咁多年中國有大選過? 問下黎日日黎香港果d支那人, 有邊個選過領導人

攞不到護照，攞不到自己幣值

BNO?
美元掛鉤？

佢係咪覺得自己講得好完美
完全反駁到港獨？？
其實隻老妖瞓醒咪㗎？？

人民選人大代表 人大代表選了刁總

無深圳無大灣區 香港做唔到創科

收皮喇
香港咪有八段錦app囉
咁創科都話做唔到

人大代表你有冇投過票? 人民都未投過仲有無資格叫人民

無香港, 我唔知大灣區買唔買到晶片

贏國係民主國家既證據

「地方住唔夠」咪就係因為每日150囉

獨立咪即係解決, 無晒堆蝗咪夠住囉

1人2間公屋都夠

已經連自己都呃埋

間接選舉產生

班奶共又衝出黎柒

咁似班代表選舉既 連票都冇用肉眼睇

其實有無人知根據臭閪支那憲法，臭閪支那賤蛆係分人民同公民兩種

肉字打錯左 但唔知正字 自

勾結外國勢力：誰是《香港半年報告》之母？

老毛：「許多國家都掛起了共和國的招牌，實際上卻是一點民主也沒有。……他們口裡的憲政，不過是『掛羊頭賣狗肉』。他們是在掛憲政的羊頭，賣一黨專政的狗肉。我並不是隨便罵他們，我的話是有根據的，這根據就在於他們一面談憲政，一面卻不給人民以絲毫的自由。」
〈論新民主主義的憲政〉，1940年2月20日

唔好咁易俾港共膠噏兩句就轉左重點去恥笑佢
佢呢啲小丑就係特登出黎引開各位焦點

痰胃豬

咁新加坡點做到咁強大？

佢講完連大陸人都想笑

未油
未油
通戈

沒有
沒有
沒有
通過

全國人民代表大會
所以代表人民

愈老愈亂，愈描愈黑
不停將自己不足曝露於世人
有啲人不滿好正常
但出少句聲當幫忙

不停日日夜夜講，無用架
傳媒日日頭條，無用架
只會令人反感，煩
好多嘢到時由唔真變真

佢仆街啦，比雜帝知道，即刻誅九族

支那依家係帝制呀

雜帝搞掂自己先啦

咁都唔係帝國？

做成世喎主席

擺明串緊中國。人黎！捉佢出去比五毛輪大米至死

句China is an empire真係講得好好

黨帝國

當香港人on9

事實好多人真係on9

係咪想講香港=南韓 中國=北韓

呢D咪民主得黎
上下一心
其他垃圾國家學下野啦

佢呢種人,他朝有日真係獨立左,佢就會變成港獨支持者

其他都選
雜總人民選岀嚟都講得岀

金仔都係人民一人一票選出嚟嘅
北韓同支那嘅領導選舉都係等額選舉
贊成嘅就唔洗劃票直接投入票箱子
反對嘅就可以喺專用劃票間安全保密地劃票

大陸大豆供應都要靠老美喎，係咪即係要成為美屬大陸？

嘩 好民主
沒有人反對

想知係因為唔夠地方住不停起同城市化定不停起同城市化所以引入咁多大陸西 就誇過港英工業時代啦喎

即係話非人大委員嘅唔係人民 只係一班低賤嘅生物

想知心目中回歸前係咪用英鎊 外匯係咪用人仔

頭髮豉油

澎脹劑西瓜

究竟要食幾多屎先可以講出黎

知道唔夠地方住就cut 150啦屌你
又唔撚起多啲樓

水唔夠飲咪直接起化淡廠
買套技術起間廠出黎分分鐘仲平過買屎水

糧食一直都係外國進口
睇唔出點解無左中國就唔夠

要創科就首先cut撚哂啲高官
簡化審批程序
公開審核過程
改善相關法例

創科財產上幾時有依賴過支共？
全部都係香港納稅人既錢黎嫁

金融上面香港市場淨係得支共做投資？
係咪唔記得左香港係其中一個國際金融中心？

仲有咩叫唔靠支共無自己幣值？
單單係香港呢個名就已經有佢既價值
唔信可以参考番信用評級機構既報告
香港係任何一間機構入面評級都高於支共
又何來唔靠支共既話港幣就會無價值？

運輸要靠支共？唔好玩啦
香港國際機場同航運每年既吞吐量有幾大？
作為成個亞洲入面最重要既中轉港
你同夠膽死同我講香港要係運輸靠支共？
調番轉支共靠香港就差唔多啦

香港攞唔到護照係因為法例上外交係支共處理
但係大家可以留意番
香港護照免簽係162個國家同地區
中國護照係僅僅68個國家同地區
姐係點解？
姐係隻臭雞果句香港唔靠支共就攞唔到護照
只係因為法例上香港無得出自己既國家護照
如果有既話香港人根本唔愁無自己護照
到時分分鐘美國加拿大台灣都可以免簽入境

條友根本滿口歪理
當年孫中山起革命
毛狗美其名解放既帝制復興
支共政府又有無話過係錯？
借鑑前人經驗
宜家港獨只係推翻一個不公平不公義既政府

而支共人大果幾千條友呢
人民係無選舉權既
果幾千條友唔係任命就升遷上黎
幾時有過一層一層既選舉？

一黨獨大，雜種三權在握
同以前帝制有咩分別？
帝國呢個名某程度只係比喻
更多既係笑緊中國一直都係假進步真倒退

而且點解會覺得外國記者會既存在係製造言論自由？
點解唔可以係外國記者會證實緊香港有言論自由？
自打嘴巴？

而中港家庭呢個問題就更簡單啦
獨立既時候俾佢地揀要北上定留係香港
仲係要分開既咪玩long d
北上就取消佢香港既國藉
落黎香港就俾個二等公民身份佢
接受完香港製既國民興公民教育
考埋個評估試先俾佢升級
總好過你每日150咁車落黎

係咪想諷刺習帝
豬頭人用心險惡

的確係人民選出黎, 問題係幾多個人民? 可能只係三幾個

咁都夠膽講出口

全球最大嘅民主國家係中國

如果香港作為中國一部份，點解香港人冇得投票選港區人大代表⋯

咁都講得出

邊個會夠膽反對

你咁樣抵毀偉大民主國家中國！ 佢係全宇宙最民主嘅國家先啱！

不想死的請舉手 沒有

攞不到自己幣值？港幣喺咩嚟？

啱喎 所謂嘅中華人民共和國 公民得八千萬 即係嗰八千萬黨員 其他都係打工仔 無股份無話事權㗎喎

仲有臉講在情方面 唔係你共產黨搞所謂革命
就唔會有內戰分散台灣大陸嘅人民啦
你班逆賊搞到人妻離子散仲好意思講人情
你個政權偷返嚟㗎咋垃圾

老妖孽

曲線台獨

翻譯做英文會更加好笑

獨立咗咪會有自己護照囉

中國不是帝國，中國是一層一層人大代表選出來的領導。

有冇人翻譯呀

已經去到極醜惡嘅地步

香港獨立咗一樣可以向中國輸入糧食同水，國與國之間的買賣合作之嘛，點解講到斷絕邦交咁，強國唔係咁小器下話？

9upper

件老臭閪講嘢次次睇都得啖笑

屌！咁老講得出

呢個醜婦真係三姓家奴

其實我想選梁振英做中国国家主席

我睇唔明

講到糧食全部支那俾
香港進口肉大撚把
米就有泰國
水就搞化淡
電煤唔洗講
住就將班蝗驅逐
軍隊就俾保護費美帝

我就睇唔到點樣冇得獨立

唔駛比錢買咩

北韓係最民主嘅國家

條八婆自己有冇返過大陸住過？人大既票大陸人都未見過，亦唔知點樣由基層開始選出黎。

做到咁高位置
大字同民字都未撚識分